反對票都唔敢投，俾35+你有撚用咩

唔好話35+，送埋美軍軍備俾你睇死你都係唔敢拎嚟對付港共